藍絲吹保民聯係黃底？

响藍絲whatsapp group收到...
震驚13億人...

建制d野你都信

鬼打鬼

唔係我信
我諗緊佢想邊個人信...定真係鬼打鬼

個新黨瓜得？

咁你都信？

唔好篤灰啦

建制新招想吸黃絲票
信你一成啦 除左冇腦藍絲邊個信

肥水不流外人田,
個個話自己愛國咁維穩費咪愈來愈少
僧多粥少

最好等佢地自己打自己

豬肉唔夠分

九成係藍絲想扮黃底拉𠝹我地票

屌你老尾咪撚再扮黃呃鳩人啦
你班藍屍廢老知唔撚知醜

屌 咁快就比佢地發現

咁就岩，兩邊都唔好投

保護前線 克不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

狗咬狗

驚輸驚到屌自己友界票

藍絲完美展示出割蓆同分化

想扮黃呃人？

保民聯咪撚想搶黃絲票，扮黃都知你地係藍低啦